估唔到香港都有後生仔會做死士

係香港,前途大過天,吃噶玩樂,竟然肯用自己前途教飛

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

連登仔咁醒，係啲低下階層嘅人先至on 99去做死士

請傳出
琴晚煲底現時既人可以做證!

衝擊既唔係鬼。 請停止抹黑他們！
在現場的社工朋友透露：他們不是鬼，而係死士，有十幾人，預了無咗條命。另一朋友也說：現場有一班青少年昨晚在煲底開會，當中有九人舉手做死士。
所以佢哋可能係想自殺，不過用另一方式。係想合適既時間做佢地覺得最有效既行動。